#LyX 2.3 created this file. For more info see http://www.lyx.org/
\lyxformat 544
\begin_document
\begin_header
\save_transient_properties true
\origin unavailable
\textclass article
\use_default_options true
\maintain_unincluded_children false
\language spanish
\language_package default
\inputencoding auto
\fontencoding global
\font_roman "default" "default"
\font_sans "default" "default"
\font_typewriter "default" "default"
\font_math "auto" "auto"
\font_default_family default
\use_non_tex_fonts false
\font_sc false
\font_osf false
\font_sf_scale 100 100
\font_tt_scale 100 100
\use_microtype false
\use_dash_ligatures true
\graphics default
\default_output_format default
\output_sync 0
\bibtex_command default
\index_command default
\paperfontsize default
\spacing single
\use_hyperref false
\papersize default
\use_geometry true
\use_package amsmath 1
\use_package amssymb 1
\use_package cancel 1
\use_package esint 1
\use_package mathdots 1
\use_package mathtools 1
\use_package mhchem 1
\use_package stackrel 1
\use_package stmaryrd 1
\use_package undertilde 1
\cite_engine basic
\cite_engine_type default
\biblio_style plain
\use_bibtopic false
\use_indices false
\paperorientation portrait
\suppress_date false
\justification true
\use_refstyle 1
\use_minted 0
\index Index
\shortcut idx
\color #008000
\end_index
\leftmargin 2.5cm
\topmargin 2.5cm
\rightmargin 2.5cm
\bottommargin 2.5cm
\headheight 2.5cm
\headsep 2.5cm
\footskip 2.5cm
\secnumdepth 3
\tocdepth 3
\paragraph_separation indent
\paragraph_indentation default
\is_math_indent 0
\math_numbering_side default
\quotes_style french
\dynamic_quotes 0
\papercolumns 1
\papersides 1
\paperpagestyle default
\tracking_changes false
\output_changes false
\html_math_output 0
\html_css_as_file 0
\html_be_strict false
\end_header

\begin_body

\begin_layout Title
Escuela Militar de Ingeniería EMI
\end_layout

\begin_layout Author
Proyecto en Python para simulador de vehiculo con P.O.O.
\end_layout

\begin_layout Date
Docente: Ing.
 Jaime Zambrana Chacón PhD.
\end_layout

\begin_layout Section
Problema
\end_layout

\begin_layout Standard
Realizar un programa en Python, para simular los acciones de un vehiculo,
 con la siguiente estructura de atributos y metodos.
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Frameless
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
thickness "0.4pt"
separation "3pt"
shadowsize "4pt"
framecolor "black"
backgroundcolor "none"
status open

\begin_layout Itemize
Vehiculo
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Itemize
modelo
\end_layout

\begin_layout Itemize
placa
\end_layout

\begin_layout Itemize
n_puestas
\end_layout

\begin_layout Itemize
n_ventanas
\end_layout

\begin_layout Itemize
n_ruedas
\end_layout

\begin_layout Itemize
color
\end_layout

\begin_layout Itemize

\series bold
encender()
\end_layout

\begin_layout Itemize

\series bold
apagar()
\end_layout

\begin_layout Itemize

\series bold
acelerar()
\end_layout

\begin_layout Itemize

\series bold
frenar()
\end_layout

\begin_layout Itemize

\series bold
giro_izq()
\end_layout

\begin_layout Itemize

\series bold
giro_der()
\end_layout

\end_deeper
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Frameless
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
thickness "0.4pt"
separation "3pt"
shadowsize "4pt"
framecolor "black"
backgroundcolor "none"
status open

\begin_layout Itemize
Motor
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Itemize
numero
\end_layout

\begin_layout Itemize
estado
\end_layout

\begin_layout Itemize

\series bold
encender()
\end_layout

\begin_layout Itemize

\series bold
apagar()
\end_layout

\end_deeper
\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Esquema
\end_layout

\begin_layout Standard
Wireframe del sistema
\end_layout

\begin_layout Standard
\begin_inset Box Frameless
position "t"
hor_pos "c"
has_inner_box 1
inner_pos "t"
use_parbox 0
use_makebox 0
width "100col%"
special "none"
height "1in"
height_special "totalheight"
thickness "0.4pt"
separation "3pt"
shadowsize "4pt"
framecolor "black"
backgroundcolor "none"
status open

\begin_layout Plain Layout
\begin_inset Graphics
	filename /home/jaime/Imágenes/img_auto.png

\end_inset


\end_layout

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Section
Evaluación
\end_layout

\begin_layout Standard
Se tomaran los siguientes indicadores:
\end_layout

\begin_layout Itemize
Funcionalidad
\end_layout

\begin_layout Itemize
Interfaz Grafica
\end_layout

\begin_layout Itemize
Uso adecuado de la P.O.O
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Itemize
Abstracción
\end_layout

\begin_layout Itemize
Polimorfismo
\end_layout

\begin_layout Itemize
Herencia
\end_layout

\begin_layout Itemize
Objetos
\end_layout

\end_deeper
\begin_layout Itemize
Elocuencia en sus defensa
\end_layout

\begin_layout Itemize
Documentación
\end_layout

\begin_layout Section
Modo de Envio
\end_layout

\begin_layout Itemize
Enviar un informe en Formato PDF (<=500 Kb) con la siguiente estructura
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Itemize
Introduccion
\end_layout

\begin_layout Itemize
Desarollo
\end_layout

\begin_deeper
\begin_layout Itemize
codigo fuente principal
\end_layout

\begin_layout Itemize
interfaz grafica
\end_layout

\end_deeper
\begin_layout Itemize
Conclusión
\end_layout

\begin_layout Itemize
Bibliografia
\end_layout

\end_deeper
\begin_layout Itemize
Enviar codigo fuente en Python
\end_layout

\begin_layout Bibliography
\begin_inset CommandInset bibitem
LatexCommand bibitem
key "key-1"
literal "false"

\end_inset


\end_layout

\begin_layout Itemize
https://python-para-impacientes.blogspot.com/p/tutorial-de-tkinter.html
\end_layout

\begin_layout Itemize
https://runestone.academy/runestone/static/pythoned/Introduction/ProgramacionOrie
ntadaAObjetosEnPythonDefinicionDeClases.html
\end_layout

\end_body
\end_document
